12隻恐龍去野餐，齊乘坐旅遊車出發了

做乜撚野呀

識貨